覺唔覺可以問到人借錢真係好屈機

一句借到你錢係我本事 已經駁唔到

還錢未呀 屌你老母